美國大選舞弊? 前副國務卿:早已部署臥底行動

前副國務卿史蒂夫佩塞尼克博士（Dr. Steven Pieczenik）11月6日對媒體表示，特朗普對此次大選中民主黨舞弊動作早有防範， 使用孫子兵法以退為進的戰術，提前部署臥底行動（Sting Operation），只等犯罪行為全部暴露後， 立即實施抓捕行動。
佩塞尼克博士曾經擔任亨利基辛格（Henry Kinssiger）、賽勒斯萬斯（Cyrus Vance）等3任國務卿的副國務，擔任卡特、列根和布殊總統的副部長級顧問，以調停和解決國際人質危機而出名。
採訪時表示，現在是合適的時機由他向外界透露特朗普總統部署的臥底行動的部份細節。
他透露臥底行動的具體做法就是在每一張合法的選票上印有一個使用QFS區塊鏈（QFS Blockchain）編碼的水印，這個水印可以用來追蹤選票的去向，並且鑑別作弊選票。
佩塞尼克博士解釋說，「我們在每張選票上的水印都加上區塊鏈編碼。換句話說，我們非常了解每張選票在哪兒，它的去向和在誰手裏。」
他接著表示，這次大選看似一場被民主黨偷竊了的選舉，但特朗普和情報人士使用孫子兵法中以退為進的戰術，扭轉了戰爭，讓民主黨盡情表演，從而留下所有的犯罪證據。
他說，「特朗普實在是太出色了，你看他在前幾天沒怎麼表態，他是按照孫子兵法的策略，以靜制動：讓你的敵人出錯，讓他們去操控，曝光他們的舞弊動作，一併掌握後，再將其囊入手中。」
佩塞尼克博士透露，美國情報界和軍界許多受尊敬的愛國之士早在2016年大選時，已經就掌握了希拉莉和民主黨的選票舞弊動作。此次大選民主黨所使用的各種舞弊手段早已經在情報人員的預料之中，因而特朗普提前部署了臥底行動。

會唔會係咁啊 咁高招

咁似啲農場文既

「特朗普實在是太出色了，你看他在前幾天沒怎麼表態，他是按照孫子兵法的策略，以靜制動：讓你的敵人出錯，讓他們去操控，曝光他們的舞弊動作，一併掌握後，再將其囊入手中。」

如果真係反 cup 到 就真係神人

講到咁大唔好無料到wor

反正我就係相信

FC左咪?
如果唔係你無得同我架FC鬥

如果星期一道指千跌就係真

岩岩搵返又真係8月中就已經有新聞話美國郵政用區塊鏈選票防舞弊

話咗票真人假